節制賭球台

由於小弟開嘅討論po就1001（實情係俾自己推爆），於是開個新po 歡迎各位以波論波，分享吓心得同j圖

lm

留個靚名

樓主點睇一陣祖記同水晶糕

水晶鳩我次次買都豬 不了
祖記個盤就麻麻

祖記想直屌客

有信心可試試，我就避

好

意假心水

富甜糕！

富咸

新甜品

糕

一陣英超巴打有咩心水

好多深盤 富咸真係好廢

幾分鐘都要嘔返出黎

彈出彈入

炸咗 死都唔俾我贏錢

今晚曼聯掂唔掂

贏應該冇問題，可以搏吓

想買盤

好難選擇 水晶定曼聯好

英撚波心水

水晶鳩吧 曼可能即場仲爽

買左水晶盤 希望有錢食大餐

列斯聯買唔買得過？

避咗好啲

愛記秒入

避左

萎根咁快要頂

愛記痴撚左線？

溫布頓炸完對家入 今晚咩事

走寶

水晶糕未

好燈 兩場買first goal都對家

買左祖記

屌你老母 兩隊即刻追和同反cup 下次買主客和算

英甲兩隊賤種係要被入再反cup

水晶仲未入。。。

垃圾黎

今晚未贏過

me too 入500 水晶唔贏就得返200

早知買曼冇咁撚嬲

萎根真係咩盤都輸，暫時輸6舊幾 周末再黎

我買英甲兩隊fg.. 兩隊都先失再cup.. 我買w 一直cashed 黑起上黎..

場場都串到 係得我買個場水晶串唔到

好撚想喊

Last 200買阿記 唔贏就下個月見

阿有冇機
利串：阿狗

gun

齊羊

尋晚輸到停唔到，weekend要入返個本再玩過

下星期再見

樓主呢

愛記 Same road?

繼續小注過關，要埋普雷斯頓win

過關中咗 拖肥豬，普雷自製平手走盤 2018完之前拎個尾彩

今晚阿記對家

今晚難賭到痴線

係
睇緊A米似贏，但亞盤1球升球半高水冇咩說服力，可能穿唔到盤

買咗200 5.5/6細

好緊張

入波放題

轟

田買曬underdog 希望唔係全對家

斯肯先入

森森再入

買左閪布

主按屌中

森林打多件都被cup

Cup返 未完場都係唔出聲了

小注過關又有斬獲 貼堂先，好耐未試過連中兩張過關

有人跟

串左閪布同新特蘭

今晚拎返

支持樓豬

一陣澳假 主落飛落到

落到咁 會唔會太熱

半埸超人

Chow半客 超重心

仲要低水無肉食

Ok Allined

落到贏硬咁

12點想要主

3點半起身再睇

屈仔

樓主 我又返黎啦

一齊度吓今晚6合波

今晚唔啱玩，早抖

樓主今晚玩唔玩

今晚唔玩，聽朝墨假見

聽朝睇岩？

西悉尼流浪狗